# Название проекта

## Описание проекта

Этот проект представляет собой модуль обработки устройств ввода с настраиваемой маршрутизацией событий ввода пользователем. Он разработан с использованием языка программирования C++ и инструментария графического интерфейса Qt.

## Используемый стек технологий

- C++
- Qt

## Инструкция по запуску проекта

1. Клонируйте репозиторий с помощью Git: `git clone https://gitlab.com/polzzzik/organization-of-the-computer-software-development-process.git`
2. Перейдите в директорию проекта: `cd organization-of-the-computer-software-development-process`
3. Соберите проект с помощью Qt: `qmake && make`
4. Запустите проект: `./organization-of-the-computer-software-development-process`

## Обзорная документация (Getting Started)

Для начала работы с проектом, вам потребуется:

- Установить компилятор C++, например, GCC.
- Установить Qt.
- Клонировать и собрать проект, следуя инструкции выше.

После этого вы сможете запустить проект и начать работу с модулем обработки устройств ввода.
